tg 最近是咪壞壞哋

會食咗啲咩死豬走

矛人搵你咋其實係

留tg傾

@sooduxhb

絲打你好靚女

想同你做愛

係
兩個禮拜都冇響過喇

呢排愈黎愈無心機上連登

不嬲都成熟 又有內涵

只招待靚女絲打

我想同你做愛

係人都上得

兩個禮拜=兩分鐘

勁 肥婆照食